減肥問題

有人話戒甜飲料就可以減肥, 唔知點解戒左一個月都冇效果, 有咩建議?

你平時食啲咩？